## Сборка в архив для заливки.
**Делаем `npm run builder`.** Скрипт спросит, какой сценарий собрать. Он читает содержимое папки `src/components/Navigation`, и фильтрует `scenario.js` и `Navigation.js`. Выбираем нужный нам (или можно выбрать все), и он последовательно запускает `npm run build`, `npm run screens`, `npm run build` и `npm run zip`. Все, архив готов. Крайне желательно разахивировать его и запустить index.html прямо из него, чтобы убедиться, что статистика не сломана, никаких ошибок нет, ничего не минифицировалось и все работает.

## Как заливать
  - заходим на https://clm-light-test.stada.ru/stada_dev/area51/ (лог cisstada\test_clm_russia2, пароль W4Z!ftvGN7)
  - следующий лог pharmsol, пас asd789Qwe
  - заходим в контент

Если преза новая
  - Add контент в правом верхнем углу
  - Вбиваем название,выбираем архив
  - Save
  - Слева внизу будет прогресс загрузки архива. После загрузки архива выходим в Home и далее в Группы пользователей
  - Ищем ТЕСТ
  - В верхнем селекте переносим новую презу из левого списка в правый. То есть мы расшариваем презы(которые вверху) для пользователей(которые внизу).Тестовый пользователь для нас это Басникова Альбина
  - Save. И идем синхрониться на планшете.

Если Нужно обновить
  - Находим нужную презу в контенте и загружаем новый архив
  - Save.Расшаривать ничего не нужно, так как уже должно быть расшарено